藍罷買，紅黑裝修，食肆唔好用火魔法

食肆用火魔法好撚危尻險，辛苦到消防佬仲要put them in danger, 大家覺得有無改進空間

民居附近唔好用，可以改用硬物/腐蝕液體

推

水魔法

水魔法啦
食品/電子產品店，用水魔法都可以達到火魔法效果
仲安全好多

有乜理由燒藍絲鋪都唔搞中資鋪頭？

燒中資佢地想報仇都唔得，又打擊到佢地外匯收入，將裝修風氣推向全球

藍絲無出黎打人斬人，都係尻嗡居多，燒鋪斷人仲衣食人地真係會豁出去，多一個唔怕死既敵人，咁樣絕對唔明智。